# Korean translation for Daworks Outbound Mailer for Ncloud
# Copyright (C) 2024 Daworks
# This file is distributed under the MIT License.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Daworks Outbound Mailer for Ncloud 1.0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-16 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-16 00:00+0900\n"
"Last-Translator: Daworks <support@daworks.io>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name
msgid "Daworks Outbound Mailer for Ncloud"
msgstr "Daworks Outbound Mailer for Ncloud"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Ncloud Mailer Settings"
msgstr "Ncloud 메일러 설정"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Ncloud Mailer"
msgstr "Ncloud 메일러"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "API Configuration"
msgstr "API 설정"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Enable Ncloud Mailer"
msgstr "Ncloud 메일러 활성화"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Enable sending emails through Ncloud Cloud Outbound Mailer."
msgstr "Ncloud Cloud Outbound Mailer를 통해 이메일을 발송합니다."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Region"
msgstr "리전"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Korea (KR)"
msgstr "한국 (KR)"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Singapore (SGN)"
msgstr "싱가포르 (SGN)"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Japan (JPN)"
msgstr "일본 (JPN)"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Access Key"
msgstr "Access Key"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Your Ncloud API Access Key."
msgstr "Ncloud API Access Key를 입력하세요."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Secret Key"
msgstr "Secret Key"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Your Ncloud API Secret Key."
msgstr "Ncloud API Secret Key를 입력하세요."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Sender Settings"
msgstr "발신자 설정"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Sender Email Address"
msgstr "발신자 이메일 주소"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "The email address that will appear as the sender."
msgstr "발신자로 표시될 이메일 주소입니다."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Sender Name"
msgstr "발신자 이름"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "The name that will appear as the sender."
msgstr "발신자로 표시될 이름입니다."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Settings Saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Enter your Ncloud Cloud Outbound Mailer API credentials below."
msgstr "아래에 Ncloud Cloud Outbound Mailer API 인증 정보를 입력하세요."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Get your API credentials from Ncloud Console"
msgstr "Ncloud 콘솔에서 API 인증 정보를 확인하세요"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Test Connection & Email"
msgstr "연결 테스트 및 이메일"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "API Connection Test"
msgstr "API 연결 테스트"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 이메일 발송"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Enter test email address"
msgstr "테스트 이메일 주소 입력"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Testing..."
msgstr "테스트 중..."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Sending..."
msgstr "발송 중..."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Test email sent successfully!"
msgstr "테스트 이메일이 발송되었습니다!"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Please enter a test email address."
msgstr "테스트 이메일 주소를 입력하세요."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Recent Email Logs"
msgstr "최근 이메일 로그"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "No email logs yet."
msgstr "이메일 로그가 없습니다."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "To"
msgstr "수신자"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Sent"
msgstr "발송 완료"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Failed"
msgstr "발송 실패"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Please enter a valid sender email address."
msgstr "올바른 발신자 이메일 주소를 입력하세요."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Permission denied."
msgstr "권한이 없습니다."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요."

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "[Test] Ncloud Mailer Test from %s"
msgstr "[테스트] %s에서 보낸 Ncloud 메일러 테스트"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid ""
"This is a test email from %1$s.\n"
"\n"
"Sent at: %2$s\n"
"\n"
"If you received this email, your Ncloud Mailer configuration is working "
"correctly!"
msgstr ""
"%1$s에서 보낸 테스트 이메일입니다.\n"
"\n"
"발송 시각: %2$s\n"
"\n"
"이 이메일을 수신하셨다면 Ncloud 메일러가 정상적으로 설정된 것입니다!"

#: includes/Admin/class-settings.php
msgid "Failed to send test email. Check the logs for details."
msgstr "테스트 이메일 발송에 실패했습니다. 로그를 확인하세요."

#: includes/API/class-client.php
msgid "Ncloud Mailer is not properly configured."
msgstr "Ncloud 메일러가 올바르게 설정되지 않았습니다."

#: includes/API/class-client.php
msgid "Unknown error occurred."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: includes/API/class-client.php
msgid "API credentials are not configured."
msgstr "API 인증 정보가 설정되지 않았습니다."

#: includes/API/class-client.php
msgid "API connection successful."
msgstr "API 연결에 성공했습니다."

#: includes/API/class-client.php
msgid "API authentication failed. Please check your credentials."
msgstr "API 인증에 실패했습니다. 인증 정보를 확인하세요."

#: includes/API/class-client.php
msgid "API connection failed."
msgstr "API 연결에 실패했습니다."
